警察又試對住空氣清場

幾日無得扑人谷住谷住

返去打飛機啦

扑記者啦

扑cctvb
同佢講記你老母